期待手持午餐肉就可以有西屌的日子

反送中又好,肺炎又好,打貿易戰又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

上次睇個陣仲係青頭

今日睇，佢仲係青頭

慢慢啦食啦 美國佬解藥到了

話說佢應該食晒

不過都仲係青頭

過期未

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

結果個女仔有肺炎

依家係有口罩先有西屌呀 Ching

屌呢條友真係好撚煩

臨屌入去果下死左

十年後睇，佢仍然係青頭

幾千年後被人係地底發現一具二合為一嘅屍骸

喺ig 度見到有blogger攞口罩俾公仔戴嚟玩曬命
話係條仔俾

呢個香港社會，真係越來越痴線
去到有一日口罩可以係炫耀嘅物品。

第日可能到奶罩

無口罩
都係食得屎

呢條友早咗10年

先知

Bin c post, 不過佢最後可能成為大贏家